我真心覺得，要警員出示委任證係多鳩餘

Playerunknown, 係唔駛show

咁成本警例掉撚咗佢啦

咁黑警查人身份證為咩？

30,000警同鄭若驊傾掂先返工啦

攞狗同人比。人唔笑狗都吠！

巴士車長個委任證喺佢個位隔籬
機長冇員工證點入機槍?
餐廳要show個牌出嚟

叫佢講野之前諗清楚啦
守則講明要出示架on9

醫生唔曬證, 你可以拒絕佢救.
消防唔曬證, 你可以拒絕佢救火.
巴士司機唔曬證, 你可以拒絕上車.
飛機師唔曬證, 你可以落機.
黑警唔曬證, 我可唔可以拒絕佢打我?

醫生同護士都有職員證掛係心口。。。佢係咪痴左線。

係咪腦殘

Sorry
消防員做好準備 著曬合格嘅制服
好多餐廳都係放張證出嚟掛係牆到
私家醫生就係寫埋自己名係鋪頭

警察？
咩都無呀
可以無衫無證無名

城巴有啲老野司機唔放證

一言驚醒洛克人

講野病無經大腦

佢講果d證大部份都要出示

你睇唔睇一件事

match

要去搶錢喎

的士都擺係車頭啦

登佢個女慘
個老豆弱智既
自己用下個屎腦睇下啦
我係咪淘件衫話自己係話警犬就可以打柒你呀
無腦撚出少句聲冇人知你無腦既

個腦跌咗去邊
好似common sense都無

佢個女慘 弱智老豆

就係唔信任你先叫你拎委任證出嚟

你幾時見到市民要求一個幫緊佢地嘅消防員，要求出示委任證

一個就幫緊市民嘅高民望部門，一個就信任破產，追打市民，違法執法嘅部門。唔叫你拎委任證，唔通叫樓下保安呀？

目標搵icac啦

黑警俾錢隻雞表演換取守廁所同唔拘捕既利益

黑警收咁多花籃果籃獻金係咪妥當

唔好理佢老闆邊個；佢唔查就更加知呢個社會有幾腐敗

因為冇人信你班柒頭囉

傻閪有樣睇

消防員，醫護人員著曬制服
巴士 小巴 的士 司機都要show名牌或司機證
飛機起飛前機長都會自我介紹
餐廳個食環牌一定要show當眼位置
大廈看更都一定有show名

主唔係咁護架

戇鳩仔有樣睇

你唔出證
我點知係咪有人冒警進行不法活動
光明正大驚咩出證呀

班狗自我澎漲到以為自己係世界中心

佢個鼻發生乜事呀？

佢個存在都多撚餘

我未見過便衣
救護 消防 郵差

一個救人一個毆人，咁都攞黎比

不安扑頭黨

表示好擔心 有人話搶錢

警察係執法人員再者,任何職業你如果對佢資格或者能力有疑問,你絕對有權叫佢地出示證明

邊撚個呀又 post隻人形豬物體

我真心覺得,你老母生你Herbert出黎都係多鳩餘

幾靚仔

有人想搶錢

連登仔真係痴撚線，發表下意見都被批鬥，貼哂人地全家出黎

無人問 唔代表 唔可以問
我行使我法例容許嘅權利問你，你就要出示啦
唔問係人情 問係道理 你都 on99

仲有，醫護人員 巴士的士司機 餐廳牌照 看更
全撚部都係放個證喺到任你睇
無人會身有屎咁專登收埋／反轉個證
仲要警察自己係執法者
我都唔知你啲例子up乜柒

神回

頂真係on9架喎

咁點解要唔show叫你show又唔show

點解要show
人工包咗架

我覺得佢地唔係警察
下 成個黑社會 佢話係就係呀
佢出世就真係多鳩餘

佢老母咩樣咩名
等我結識下

白卡佬話自己有病住青山都要show白卡同個官講啦 奧運選手都有number國家啦 你而家衫又冇 證又冇 number又冇 而家真係出到街我買件黑色背心比我老母我都可以話佢係警察

睇下佢個樣

呢種動物咪就係叫用個腦諗野囉！幾清醒！
好波，ching
去到國際

屌你老味清泉撚叫咗唔好坐住個腦出post

所以話 人係要讀多d書

醫護人員係有pass 戴住係身
只係怕整污糟或者俾病人抆所以唔放出黎

隻豬黎 成個豬閪樣都做都警察？

我真心覺得，佢老母生佢出嚟係多鳩餘

佢個女會唔會好似佢咁弱智㗎

警察係唯一一個可以適當使用武力既職種 that’s why

機頭入禁區前 上機前都要show證 佢係咪又想俾譚文豪撚狗啊？

不安

我真心覺得，要市民出示身份證係多鳩餘

有冇得改做unknownpolice's battleground

飛機返工既表示 所有工作人員於機場或機艙範圍內工作時 ，必須於當眼處戴上合資格既證件。因為機場既證分唔同區唔同證 ，冇證真係冇得返工...唔好派膠啦藍絲冇常識

我屌你老母全家死阿 你條撚樣講野最撚多尻餘
早死早著啦肥仆街

白癡冇藥醫，消防會拉你架

肥到

佢個人就多鳩餘喇

我真心覺得，你條柒頭用腦之前係要攞許可證，所以冇用到。

唔洗曬既 咁佢on9加弱智又係fb岀post話人知既

佢老母生左呢個仔就真係多鳩餘, 攬撚住佢個閪仔一齊去死啦

秒

on9仔有樣睇

著起制服就要將職員証放係當眼處
職員証就係制服既一部份

利申:護

無違和

其他職業唔洗人叫都會放係當眼地方比人睇
又一個冇腦發言

登佢小朋友慘

一齊約埋逗佢

係咪傻撚左,佢講果啲,全部都有名牌同有明確標示身份

相由心生

算唔算犯法？

咩人
極深藍絲？

其實佢講嘅每一樣野都好似要

真係鳩up唔駛本 試下同入境同事講你無證
機組人員無有效既機組人員證件一律offload

盧偉聰笑而不語

協助犯，教唆犯及從犯

無腦既人真係無得怪佢
佢講既所有例子都係有晒PAPER要SHOW比人睇

個細路有個咁既老豆就真係多鳩餘

哩個肥仔真係唔識架喎.jpg

佢哋依家行駛緊警權啊懵撚…

如果唔係我話知你拎張new way 儲分卡出嚟…

佢屋企人點教佢 有冇人去問下

Push

講到明組隊 搶錢 扑頭

好不安…

可以點做？

呢個可以貼堂

其實報得警，有冇法律撚補充下

好心佢用下腦
所有嘢都要出示，唔係要個證來做咩
如果個巴士司機冇證，我都唔夠膽坐

嘩屌好驚
我要報驚，反正佢地有出糧

唔緊要, 下次比人爆你屋企門, 你唔好問人拎證就得

求法律人士進入…

你估屌人老母唔需要付出代價？.jpg

柒到無眼睇

你都on9
黑警就算有證打人已經係犯法
何況你冇證

咪撚拎人同你啲狗比啦

on9 果D證 除左消防之外
其他職業人地光明正大帶住哂
係得警察冇 仲要行使警權 係涉及法律
有常識都知一定要有證

我樓下看更都有證擺係看更亭架喎

狗唔曬證，你都可以走架姐，唔通人地迫你留低，你走人地追住你黎打咩

其實香港有好多無牌醫生,我睇醫生前會查註冊醫生名單

白撚痴，佢口講個啲人唔比證人睇隨時比人告，
啲黑警就咁一句唔使證，就當街周圍打尻人，仲唔撚使負責任喎。

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

lm

警例白紙黑字寫咗話要出示委任證就要出示㗎啦
唔需要理其他職業行規係點㗎

禍必及家人

但係佢口中講既職業平時都有掛到證件係身，唔洗問都知
食鋪都會將證明書掛係鋪頭入面，自己有眼睇
黑警？？？？

岸鳩到震, 話你地冇讀書真係冇讀書成班爛仔咁
你班人揸槍㗎, 合法使用可置死武力㗎
如果我係罪犯我都要知邊個射我等我死得眼閉吖
失去法例賦與你嘅合法身份, 你地班人點用手上嘅武力都得啦
睇佢唔順眼射佢一槍
人地對你講粗口又打佢一身
你班人係為市民服務定為自己既有權力同尊嚴服務㗎????

醫生護士開藥做嘢前都要寫牌版同簽名, 為自己做每一個行為負責,
你班仆街以為打完人唔使有後果啊?

我都覺得本警察通例多鳩餘